前幾日薛之謙好似有新歌 但搵唔番既

有冇人知邊到有得聽番？

是咪「我害怕」？

唔係e首
Btw 我害怕都幾好聽